其實我支持獅鳥, 但可唔可以唔好咁密

我一直係twitter, youtube不斷遊說緊d唔知頭唔知路既外國人

我都知之前白衫斬人大家都想報仇, 都知前線見到廢老挑釁可能忍唔到手, 但日日都有幾件爆頭, 而廢老只係拎住個樽, 人地問點解示威者咁暴力, 又話fight for freedom 但又唔比廢老出聲, 再加上一堆五毛助攻, 我開始唔知點答好

再加上十一殺警劇本已經寫好, 場戲上演我地都真係唔知點澄清

要獅鳥可唔可以剃頭, 打肚等內傷地方, 同埋真係有必要如廢老真係斬人, 非禮女手足, 而唔係撕牆又打, 口角又打

我知好多人都聽唔入耳, 唉預左負皮

Push

試下呢招

發起 Storm新屋嶺

［風系法師］試下呢招 There Can’t Stop All of Us

pish

為左光環繼續俾人蝦個個都私了d藍絲狗先唔會咁撚串呀

今日親眼見到獅鳥整件事，只係想講，手足你地理性返少少，明知條友冇攻擊力就咪搵位獅鳥啦，啲人舉下爛鬼國旗，鳩叫下根本無需要出手。
唔好走火入魔，個律師講野唔啱聽，但佢唔係錯晒。
條友究竟係咪真係之前嗰啲打人廢老黑幫，心照啦。

廣傳呀真係
文宣好緊要，唔好為打而打

對方冇出手你打鳩人真係接受唔到。

有律師都講過類似既野

唔係應該解釋返每次都係先撩者賤咩
你會唔會叫黑社會踩場踩得無咁密？

Me too 唔好亂打異見

我知道好唔岩聽, 可能覺得我係分化, 鬼, 左膠, 但真係國際形象係支援我地人權法主線

我都知印尼, 烏克蘭果d更激, 但人地d黑警係槍殺人, 學生有人死我地就可以升級, d廢老剃個頭都喊既, 我地就下下爆頭, 我個人見到係高興既但外國人見到我地變左bully, 你剃頭打肚打斷腳都好過爆頭呀...

我最擔心係林鄭又開始做show, 同埋以前我地和平既時侯殺警基本上冇人信, 爆左幾件頭之後就真係好難講, 我100%相信手足唔會做, 但問題係武警or殺手著黑衫我地分唔到呀, 你知我知外國人唔會知

我真係唔想臨尾香

蘋果講左今日都係大陸仔打人在先

叫左幾多次廣傳冇人理

我個外界關注係主要！
但我覺得最重要係我地自己既手足
只要香港人一條心 我相信會贏
唔好為左外界關注而令前線手足寒心
佢地所做既野都係保護緊無能力反抗既手足
到呢個時候贏既個一邊就係道理

請問你既勝利係全體藍屍黑警爆頭定係過人權法

要過人權法就要trump, trump要過大選就要美國人投佢

只要有一日美國人覺得我地係terrorist就收皮

影鳩人大頭既打爛佢電話點睇

既然無辦法考究 何必怪手足
要知道呢個風氣係黑警帶起 如果黑警有盡責執法 我諗大家都唔會接受私了
呢個時候最好都係相信...少猜忌

我認為外界關注係主要！
但我覺得最重要係我地自己既手足
只要香港人一條心 我相信會贏
唔好為左外界關注而令前線手足寒心
佢地所做既野都係保護緊無能力反抗既手足
到呢個時候贏既個一邊就係道理

對方唔動武、唔搞事，其實無必要出手
有口角、意見唔同就出手，長遠對運動有嚴重負面影響

fake news和動武都是要可免則免的事

人地個真. video 爆哂頭, 你就話先撩者賤又冇片, 加上就算佢屌祖宗十八代都唔係爆頭既理由, 至少外國唔係咁覺得

打爆佢部電話叫佢報警

agree. 有記者係度都唔合適咁楊

OK AR

真係辛苦晒你做文宣
啲勇武又傻既出去做乜春丫
一齊係twitter 游說咪仲有用

我自己係100%信手足, 我想d藍絲死Q哂佢, 但主線係trump, 而trump而家個主線係大選, 美國人先係老細

T

佢先手又點會有記者即刻影到又有片？
蘋果講係話佢打女人先被獅鳥
自己上蘋果睇

唔好成日以為記者係企係我哋嗰邊，佢會影晒所有事實嘅真相。今日手足開遮嘅時候，啲記者已經沖埋去影。
邊個蝕抵？

喂你估勇武唔駛做文宣呀
你要做正義之師
有理論基礎有原因先唔會比人話暴徒

唔好以為做文宣嘅人冇出去先得

Tony Guu 個假記者條片成1.2萬人like, 佢果個又肯定係真既, d美國人又鍾意信conspiracy唔信大media, 我地得張字既文宣真係好無力

以武制暴應該以不流血為標準

最盡低調d

無力都要做
連儂牆夠係得張紙

你咁講GPHONE洗乜去美國? 叫番GPHONE番黎大家一齊玩小朋友齊打交咪打到個自由番黎囉

乜嘢都係講marketing乜嘢都係講PR，唔好咁蠢以為代表正義就冇事，都係要文宣。

no
如果老黑又斬人
你以武制暴仲點不流血

變到剷除異見，逆我者死。

都要有英文片放上youtube先得架, 得中文字既鬼佬WFC

我明你講咩 但係無片無剩
條友係手足打定黑警扮手足打其實都無從考究
大家又排斥左膠,變相一打就會重手 見血

其實無咩可以做到 1係就勸 1係就信
同埋文宣

你講到我地冇死過人咁

我哋可以自衛，但一定唔可以出手打人。先講得衰啲當初國際企係我哋嗰邊咪又係因為我哋俾人打。
做乜要俾機會佢哋扮可憐？

抛磚，大家要Keep住做

成件事咪錯晒囉，俾人打嘅時候唔還擊，人哋冇出手嘅時候走去還擊做乜春？

核爆都唔割

以後和平主義者既口號應該由：
唔好打 ---> 唔好流血

尋晚李安然都有講 但用字就唔太好
同黑警比

人地拎住刀既你點爆都冇問題, 拎住個鑊同中國旗既你去爆頭...其實廢老最激果次都係個失業導遊斬人

唔知01呢篇野係唔係講真 (希望唔係)

但如果個保安姐姐真心只係講咗句：「唔好噴啦，走啦。」

就兜口兜面噴到保安姐姐成面黑色噴漆

Sorry 我真係覺得個姐姐好慘

支持私了，但真係希望各位係因為想制止對家使用暴力先私了，希望係對方動粗先私了

其實係應以不流血為目標

老黑另計，但一般衝動藍屍廢老、舉國旗廢中其實唔使下下爆頭
爆頭一黎唔傷，唔使一星期又復活；二黎畫面好難睇，容易被做文章

hi P牌仔你估打預左負皮就會無人負皮?

全體藍屍黑警爆頭仲要人權法做乜

有cam的情況下叫公了， 就一定要斯文d 同再三解釋

啱呀 人地未出手就打人 呢啲叫還擊咩

p牌推唔起。

比你吹撚漲
所以咪要有外國文宣囉
咁咪同到外國人解釋點解獅鳥囉
蘋果幫你譯埋？

搞清楚呢個係文宣問題
而唔係手足獅鳥密唔密嘅問題呀

黑警打手足係ok嘅
手足殺敵就不了

兄弟爬山，你咪撚做

講真個句，你有乜可能唔識分邊啲係斬人黑社會邊啲只係持相反意見嘅人。真係會唔識分？定係純粹對佢嘅憎恨？

巴打心水清, 我真心勸大家結果又有人話串我勇武冇用文宣辛苦哂, 又即刻排斥當我係異己, 大家既目標都一致, 以前我一定可以講到班五毛冇聲出, 而家每日爆頭我都開始口啞啞

啱呀

負皮上一頁
補多句你對唔對得住新屋嶺班義士

邊個未出手就打人？

咁我想問下下打左人先又有幾對得住
根本係兩班人

真心希望呢個post朝早仲見到，雖然預咗好多負評，但我今日親眼見到獅鳥，發覺真係唔對路啦。

事到如今仲名義
唔係弱智就係弱智
不推文

死人你知我知邊個知, 自殺既義士係一回事, 新屋嶺同太子我地冇證據呀, 得個講字, 講自殺有幾十人, 講封太子站, 擺幾個花牌都唔夠爆頭咁有說服力, 黑警就知道要收埋證據唔比位我地入

你打斷廢老手腳, 打爆佢春袋佢最多入院坐輪椅, 我地都可以話佢做show, 爆頭我真係無能為力, 唔通講係茄汁?

佢唔會答到
因為佢內心係反對獅鳥
睇樓主言語間根本就係覺得打鳩人會影響運動大局

？？？？
唔撚夠？

果啲人死咗都唔抵可憐

完全唔關事，除非你去殺差佬，如果打廢老你完全唔係幫緊新屋嶺嘅人，只係消費義士。

獅鳥嘅人，睇嚟你今日唔係現場

文宣萬能論
永遠有班人覺得
“點解唔係同人解釋返xxxxxx“
你真心覺得做完所有野出返文宣就搞得掂？
會唔太難為班文宣手足？

其實十單有九單半都係對方郁手郁腳先

又係用P 牌做原因唔聽既人, 洗唔洗我用番個舊account收你皮?

關乜撚事
學下logic先好冇
我唔屌9你對唔對得住新屋嶺班義士

你對唔對得住咁多做外國文宣既手足

推

有冇片見到佢出手打人先
咁樣條國際文宣線點玩呀

我支持私了 但前題係人地郁手先

藍絲挑機影片好少出？
被人打到爆哂缸就實有
難免令到唔清楚實際情況既人會誤會

你見唔見到我支持斷手斷腳, 為反而反, 你鍾意遮住對眼, 因為P牌而ban而唔係用個腦既, 咁你加油

藍畜鳩叫就由佢

不過郁手打人先就冇得傾
一定要還擊

搞唔掂又點
咁係咪即係打不還手？
你答我

我今日親眼見到呢個情況已經開始惡化，我唔係P牌。
唔啱聽都冇辦法。
問心你哋真係會唔識分邊啲黑社會邊啲純粹廢老？
講咗麻包袋咁耐一次都冇傷過黑警，廢老又咁易觸動到大家神經？

其實呢個風氣日後一定會越黎越嚴重
無大台又有民意支持底下 一定會有害群之馬
到個刻我地可以做到既野 其實都只係勸同信...

我認為只能做形象工程黎解決
怪責邊單鶳岩定唔岩或者考究果個人到底有無無辜被打其實係不可取
其實大家應該明白阻止罪案係黑警既工作
包括要拉鶳既人都係黑警既責任
任由呢種風氣持續最大責任一定係黑警

唔爆頭我係認同嘅
乜嘢情況下可以先發制人？

你啲思想同啲狗都冇乜分別
睇得多連登真係睇壞腦

你係咪盲㗎？一直都話如果對方打你係可以還手，但而家對方冇打你做乜打鳩人？

知唔知最好笑係咩 唔係獅鳥密 係同類事件根本日日都有發生 而且就死忍算 而家轉方法又唔得 想要光環好簡單 你地班鍵盤軍師去俾狗咬一獲咪有

冇話先打人啱
但樓主個po咩唔好咁密根本忍人猜忌
都係嗰句
獅鳥為咗自衛救手足，唔係為洩憤
次數唔係我地話事

冇頻繁關係係度

你答撚左我先啦
睇撚左蘋果係話大陸仔打女人先架
有邊次係手足先手呀？

你由頭到尾都係話畫面唔好睇咋

一個廢老斬人 , 你可以將斬人藍絲爆頭, 而唔係無差別攻擊

你唔係覺得美國人會因為香港人有冇暴力行為而影響佢地投票俾邊個總統候選人掛

人地內文講緊對家無郁手
淨係口角撕紙舉旗
需唔需要出手
如果廢老出手打人先
麻煩打横出返去 我舉腳贊成

咁唔洗文宣啦, 衝衝子加油打爆黑警頭自由就會降臨

係唔啱聽㗎啦，但的而且確有一班人係享受同用藉口去打人，但呢一班人通常都係唔敢行去前線打黑警，亦都唔係嗰班夠膽去打黑社會嘅人。

你最清高

呢個係我一路嘅諗法
講一句就俾人屌我唔支持私了

支持以武制暴 但前提係人地郁手先
打到唔見血但內傷就最好

樓主等俾連登仔屈做5毛啦

唔係話唔私了得呀 係要人地出手先呀

我見到個單係對方冇郁手，嘗試出去用自己肉眼去睇啦。

藍屍唔撚打人咪唔以武制暴囉！
根本藍屍搞人打人差唔多日日都發生，連斬人都出埋，密唔密係佢地決定唔係手足

屌 啱呀

我絕對相信唔會對家啲人未影人大頭郁手郁腳前，抗爭者係唔會獅鳥佢地

要好睇既就唔該唔好怪啲手足合理既自衛，而係你應該身先士卒同啲藍絲福建鄉黑講左咪做埋啲戇鳩野先，做得就唔好怕俾人獅鳥

希望大家有個共識，以下係手足武力使用手冊
1.非禮手足，拎武器作勢打人/打人，應按在地上交由警方處理(注意:不要使用過度武力使其頭部受傷/骨折，交唔交俾警察應該由現場手足視乎環境決定)
2.輕微推撞/過分寸咀恐㬨應以輕輕教訓為原則， 盡量不流血
3.獅子狗/故意在手足活動中搗亂就應先口頭警告，如果無效就嘗試推開佢，如果還拖就去翻第2點
4.如果有人挑釁/發表不負責任言論，盡量無視
5.如發現係休班恐怖分子請自行將武力使用手冊提升一級，減低手足受傷機會

根本依度個個人都反駁唔到樓主，就用無賴嘅方式去屈樓主反對還手，其實樓主只不過話對方出手你先自衛係合理好多。

認同 人地一郁手我地就可以郁手

你企喺隔離？
你點知佢冇出手？

係呀, 但外國人只係見到你地口角, 互打幾拳跟住廢老爆頭

講多次, 你挑斷哂手腳都冇問題, 佢最多攤係度, 我地可以講佢暈低, 你成頭血我真係駁唔到

話宣傳冇用既人, 冇咁多分紅海讓救護車, 手足被爆眼, 200萬人上街我地會有今日? 冇咁多和理非場面, 首新國歌有咁多動人畫面? 係咪只係影廢老被爆頭做下一首歌?

鶳唔好見血
內傷就夠
成個畫面就會和諧晒

支持。

因為我哋唔可以好似班仆街藍絲咁， 要證明我哋畀佢哋文明。

你可以一碌鳩打沉同你有唔同意見嘅人
但唔可以打沉出手建基於救手足嘅義士

基本道德啫
撕下紙就覺得人應該死
俾人打死係抵死
好撚彩你冇做狗啫分分鐘俾你打死

事實上廢老有郁手 唔係話佢非禮女手足咩 此po已完 不過俾個建議大家 小心前線手足割你班冷氣軍師 因為你地只不過係班花生友 和理非都唔係

又係呢個理論, 你還手唔等於要下下爆頭, 你打爆佢眼鏡, 剃佢頭, 踢爆佢春袋對佢心理傷害更大招招毒, 睇下佢點還手, 而家好似唔爆頭就唔夠咁

你有無出過嚟架屌你老母
應該係問藍絲點解要打人打得咁密喎

根本就無咩只係口角比人打
屌鳩你聽五毛講兩句大話就信十足
手足比人打先你就唔撚信

依家就係講緊唔係為咗救人嗰班

我相信你今日應該唔係現場

P牌

咁同問 我點知佢有
有都最好有片

如果係今日個單
自己上立場同蘋果睇文睇片

唔好

你都岩

相信樓主咁講都係因為係有時係Twitter文宣有困難
因為冇圖冇片
得文字，說服力差左截

文宣手足同神獸獅鳥互相體諒啦
any肥, 相信手足唔會同藍畜一樣既

我敢講你地因為我P牌而唔聽, 盲撐既人, 你地縱容手足爆頭跟本係害緊手足, 之後成立獨立調查會清算黑警, 都一定會清算埋爆頭既手足

內容正常
但標題可改善

我見到嘅係海旁個單，我係旁邊。

有出嚟 有做國際文宣俾你屌我係花生友
咁以後你做埋我嗰份

冇錯。
因為就算俾我哋最後爭取到成立獨立調查委員會，一定係兩邊審判絕對唔會一邊。
相信我，好多中年嘅黃絲或者一啲中產嘅黃絲咁樣已經好收貨。

喂, 記唔記得俾人斬到殘廢位手足同俾人隊爆肺位女記者? 你唔識同外國人講你就唔好講。你問佢西方有邊場民主運動好似香港咁撚和平?

係鶳鳥

蘋果有片...

何況你地講到要內傷乜乜柒柒
咁個問題就唔係密唔密
而係外觀上嘅問題啦？

咁你指出既就應該要係打身唔好打面啦？

佢挑釁, 第一就係勸, 呢樣手足已經有做

勸唔聽仲郁手(唔係靜靜拆牆果班), 影大頭, 摸女手足, 就搞佢電話, 頭髮, 眼鏡, 鬚, 佢引以自豪既地方

再唔聽既就開遮, 捉手腳打肚, 打春袋, 打到佢叫救命, 佢仲會有還手之力?

收番遮你只會見到一個人訓係地下渣住春袋, 咩事都冇

講真，嗰啲斬人嘅黑社會同埋普通白癡廢老你點會唔識分。

發生嘅時候講左啦

呢個係我藍絲親戚send出嚟， 可以見到對家已經係咁spin。

即使係先撩者賤， 喺觀感上對我哋不利。

獅鳥神獸唔可以成日出，要有底線同埋行動守則。

P牌又上黎帶風向

藍絲宣傳就算啦

我有話手足先手咩? 如果我有我道歉, 我知係手足比人搞先還手, 問題係武力不對稱呀, 得條蘋果片仲要冇英文係冇用架

仆街藍絲
求其搵個女人就係佢

咁你試下整個炸彈炸死黑警, 睇下美國會唔會當你係terrorist囉, 睇下美國人會唔會投trump, 如果佢仲支持terrorist

你咁講即係唔關密唔密事
係關打邊度同好唔好睇事啦

麻煩你開post就講下次獅鳥focus身唔好打面
而唔係密唔密呀

下？
我點知啲白衫佬有斬人啊？
都冇片影到斬落去嗰下
係唔係義士自己仆親𠝹親咋？

我屌你老母啊

問你呀, 西方邊場民主運動係示威者齋企起到俾人打?

感覺跟本係對黑警還唔到拖, 發洩係廢老度

P牌就算啦

咁佢係表達得唔好啫 我覺得佢唔係想講頻率
係想講
1. 最好見到人地郁手先先鶳
2. 同埋鶳都可以玩內傷 好睇啲

國際文宣點做呀ching

P牌就算啦，歷史係由勝利者寫

和平都係由血去堆成

今日唔將D廢老藍絲打到唔敢再出黎搞搞震，比人搞既就係我地D手足

你話咁樣諗同廢藍有咩分別，的確係無分別

不過我地係為左香港前途，為左手足好，藍絲係為左自私收錢做野

中共比人屌住黎走左二萬五千里，一樣今日可以變勝利者咁既「長征」

今日你地D傻仔會話我地亂打人，對D手無寸鐵既廢老出手唔啱

我地嬴左果日一樣係變左「制服出賣香港既藍絲」

sorry 個人唔係好清醒

我無條件支持前線 都想國際間支持前線呀

撻果句佢唔係現場就無風險囉下下要咁詳細?

對方重大傷亡一單都冇, 咁快就想spin班手足係恐怖分子?

你而家示威定做文藝表演
班藍屍大陸仔黎踩場打人 還拖一定岩
黎幾次打幾次
打到佢地怕就唔黎 對付呢D賤種就係靠惡

政見唔同互屌 就繼續互屌
但對面一動手 煮到埋黎 就大家食
密唔密到雞蛋果邊決定既咩??
講撚到無喇喇想召喚神獸

咁你覺得最後獨立調查委員會, 清算左黑警同斬人廢老, 會唔會清算爆頭手足呢?

無話過唔應該鶳
但人地郁手先呀

甩p先喇
講幾撚多次

不過都同意,要商人唔見血好啲

你答咗我先啦

就係咁

辛苦你喇屌你老母嫌辛苦咪撚做喇
全個運動最撚辛苦係你呀
辛苦哂喇屌你老母

咁應該殺警，唔係打廢老。

獅鳥還獅鳥 文字簡單描述
唔好有圖打J 小心唔好比人錄
對家出新聞都可以話唔知係咪fake news

睇片個D鬼佬點諗又點呀
唔通睇完見你打人即刻遞表入共產黨打壓你咩
係咪唔還手就寫比佢議員出兵呀

冇真普選前提下既獨查會，只會係查示威者而唔係查黑警

咁有邊次唔係?

我個ac 2018年開既, 之前由賭撚開始睇, 潛左一排先知道有連登, 因為P牌就即ban既咁唔洗討論啦, 繼續爆頭啦, 希望係我on9係我多事係我柒

我直頭支持掉菠蘿添，跟本依場係一場革命

我發覺好多人以為成立咗獨立調查委員會真係淨係審查黑警嗰邊。

係咪係個d咩save hk個類group度出來

搞清楚獨立調查委員會係乜野黎先再講啦

佢可以點樣清算

講野都唔用下個腦

其實十指痛歸心啊

你咁講所有角色嘅人都唔可以話自己辛苦同付出多。

建議你重新開過一個post叫人唔好打頭

今次

我明你擔憂，個焦點應該轉番去警暴，唔好係呢d 野糾纏

個個好似隻傻閪咁企係到食人十幾拳最好

佢黎搞事就打有咩問題
你唔撚打佢就次次落場踩場搞事
打到佢怕先岩 係咪死忍爛忍 草夠分會有人出兵幫拖
成場運動都係靠自己 唔好抱住做文藝表演既心態革命OK?

因為我地係可憐嗰邊
而家調轉

你真係唔應該係同溫層，出邊嗰班中年黃絲同中層黃絲係支持兩邊審㗎。呢班人先係社會最有話事力嘅人。

認同
而且就算私了都唔應該太重手...
可能因為我左膠
我認為我地過去幾個月一直鬧佢地過份武力 但係而家佢地踢一下我地
我地就成班圍住打佢...好似有少少過咗火
私了可以 但係打到見紅或者十幾人圍一個藍絲真係唔係太好睇

利申唔割

人地出手都有分輕重, 自衛呀, 用合理武力, 人地拎刀你就爆頭, 人地用手/樽靠嚇既就打春袋

舉個例, 有人強姦你, 你開槍打死佢都可能可以甩身, 而家人地言語挑釁, 拎鑊鏟打你, 你十幾個人打到佢入ICU 你話個官會點判?

又一個文盲，從來都係叫你唔好出手打人先，人哋打你你還擊有咩問題？

有冇圖，想睇下條友比人打成點

唉 俾個意見都俾人屌晒老母咁
無講過話唔好鶳 係鶳得嚟都要好睇啲

我哋而家批評緊黑警都係不合理不平等嘅武力。

你又要支持五大訴求, 又要獨立調查委員會只清算黑警同斬人廢老, 我真係唔知講咩好

你不如比D實例黎睇下有邊堆中年黃絲支持清算示威者

我睇到中大果個調查同港大民調果個就睇唔出

晒氣啦 佢肯開獨立調查委員會先算

屌 啱

對面郁手先我哋俾人打就我哋可憐
而家多咗一個步驟叫還拖就對方可憐？

屌啦 呢班畜生不嬲靠屈
你企到比佢打到仆街唔還手都屈鳩你嫁啦
觀感觀感 觀老母咩
而家做SHOW定賣護膚品
打到佢地仆街唔撚敢黎搞事拆牆先係正路
少D藍屍支那仔廢老黎搞事
出去做野既手足先安全

唔好咁講，多謝你地呢D又咁啱好三個月前先有Account既上黎先知道我地有咩做得啱既

凡是敵人反對的我們必須支持

咁佢入咗icu未？

得閒聽下啲live，或者你聽下啲中年人傾計。佢地會話 : 一定要成立獨立調查委員會囉！你班黑警離晒譜咁暴力！雖然我地呢邊都可能有打人。但我哋根本手無寸鐵打得幾痛姐 ，咁咪兩邊審判囉！
最後肯定係兩邊審判或者之後兩邊特赦。

弱智先會信由極權政府成立既"獨立"調查
你不如叫習近平自己落黎調查算

出少句聲喇
畫面唔好睇呀

後面理得你前線點死咩
對面唔打死你你都唔可以打死人呀

不過被人宦個手足唔知點諗

清算示威者係講緊遊行, 罵警果d

扔磚, 放火, 影到打新城市警果堆手足, 你以為唔清算任何示威者仲有冇可能係獨立調查?

記住中共仲係度, 民建聯同地產佬仲係度, 佢地仲係香港話事人, 中共未倒台你已經好似諗到香港已獨立, 黃絲統治可以只判藍不判黃咁

我都係睇數據見唔到有反對，不如你比D LIVE黎睇下證明下，講埋幾分幾秒

我就信港大民調同中大調查，我真係睇唔到有兩邊審

有個準記者咪入左囉
不過冇畫面
當睇唔到

咁嘅話6月30咩撐警遊行 去金鐘之後俾人打嗰啲手足係咪坻死
同埋我想講唔係有國際壓力 香港可能64左好耐

大家回POST唔緊要，一定要用不推文去收呢D垃圾P牌仔逢親一夜晚推POST既慣性

日日爆頭你敢唔敢講冇一日入ICU, 有係咪你負責? 為拗而拗既都係算啦

有人坐係後方兩邊都屌就見到

因為人地只會見到流晒血嘅相
我知呀我明呀 但都要人地明㗎

準記者咪入左囉
用黎反駁佢喇

係唔係要圍個圈隻抽先對叫等武力啊？
而家我哋冇槍冇炮㗎

我ac 2018年開既, 乜野三個月ac? 你用第三隻眼睇到? 你咁叻咪用道理服人囉, 你唔係P 牌係高貴d, 講咩都岩

其實佢都係想保護手足 唔想佢哋要孭一啲無謂嘅罵名 所以先想提醒大家盡量人哋喐手先我哋先 自衛， 當然呢樣嘢唔係由手足決定 而係睇對面， 但係召喚獅鳥嘅時候都可以避免爆頭見紅，剃渡、斷手、斷腳、爆春袋唔係更好咩？

剃眉及箱頭筆紋眉服務

打死人唔洗負刑責？
唔好鼓吹人坐終身

咁你單拖去得共產支那集會咁你自己要小心就梗嫁啦 又唔撚係唔知對面咩人
打唔打美國都唔會比佢64嫁啦 你以為美國班官係YOUTUBE睇LIKE睇CM
做政治決策係唔係
唔撚好咁天真啦 乜野你唔打我唔打 我唔打你唔打 成日諗住出黎行個街就可以革命

唔洗立即咁驚喎，你係由三個月前先開Post既未係三個月前囉

大家一定要不推文

p牌係的人留意你講野有冇問題
發現到有古惑自然屌

唔覺有屌錯

有知最大既問題
C得咁開心講真咪就係只有向絕對人多優勢既時候先有，但一無gear 落到連儂都係比人打多過打到人。
但點解最近連儂或者人鏈被人攪無哂片？
雖知c 烏變成有民意就係因為之前日日有手足細路比人打，睇到民意都忍無可忍，火到支持c烏。

大家一定要不推文

又係d你知我知天知地知既野, 人地一條youtube打人片1.2萬個Like, 你講多一千句都冇人會知

見蚊飯皮外傷真係難睇又唔好
因為真係幾日就冇事
所以絕對讚成唔見血
但打到斷骨內傷有排醫個隻

打人打上癮

人哋出手先你敢唔敢講冇一日有手足俾人一下打下爬KO咗，有係唔係你負責？

"人地問點解示威者咁暴力?"

問佢明未，如果未明就俾幅傷口圖佢睇。

就算人地郁手先
都唔洗成班人圍毆
齋講無打人嗰啲
袋定支噴漆喺身噴到佢變包公得唔得

問題係邊? 我只係見到幾個人不斷屌我P 牌, 你地只係用埋d我地先知既point, 咩對唔對得住義士呀, 比人斬呀, 全部都冇講到個重點, 外國文宣, 你唔係要說服我呀大佬, 你拗贏我T

點樣有效內傷建議TG私下討論
成堆藍屍支那豬上黎抄野

問題係邊? 我只係見到幾個人不斷屌我P 牌, 你地只係用埋d我地先知既point, 咩對唔對得住義士呀, 比人斬呀, 全部都冇講到個重點, 外國文宣, 你唔係要說服我呀大佬, 你拗贏我Tony Guu條片一樣係1.2萬like, 除非你好似上面幾位手足話文宣唔重要啦, 咁我打字都慳番, 你地繼續爆頭我冇野講

前線面對既野瞬息萬變

做得後幫文宣其實前線真係殺左人你都要兩兜架喇
唔係有心做既不如真係咪做

人地拋個身出黎以身試法
叫你用個腦諗下點兜 點解清楚d
叫好辛苦佢
真係辛苦哂

咁以後唔使還拖啦
一定係我哋多人㗎喎
有冇諗過淨係睇相嗰啲人同藍絲係冇乜分別
佢哋真係有心去明白成件事咩？

手足去下連儂牆都俾人打 咁我地同嗰班人有咩分別
當然一遇到非禮 佢(想)郁手 就可以鶳
靠自己? 如果呢到唔係香港 係新疆嘅話我地分分鐘死左九世 或者比死更難受 無可否認要靠下國際
無諗過行個街就可以革命 但事實係唔夠勇武都無辦法

呢排我只係見到幾個大肚腩廢老出手, 手上最勁既武器就係玻璃樽, 我唔係叫手足唔還手, 打人有好多方法架, 你disarm左佢, 開遮, 唔爆頭唔死人做咩都係你事

不過你地咁鍾意屌P牌滅聲, 只認同爆頭就算啦

btw真心覺得對方出手唔勁就剃頭好啲
一嚟好睇 二嚟啲廢老剃一剃 唔知幾時先生得番

成班人同藍絲一樣，以為自己好撚正義
事實上俾外界嘅觀感係 成堆紅衛兵

你咁辛苦, 休息一排唔好做文宣啦。捐錢捐物資都係為香港出力。文宣俾啲更有能力嘅手足做啦。

佢打咗人
唔圍佢唔通圍圈隻抽？

其實佢都係想保護手足 唔想佢哋要孭一啲無謂嘅罵名 所以先想提醒大家盡量人哋喐手先我哋先 自衛， 當然呢樣嘢唔係由手足決定 而係睇對面， 但係召喚烏獅鳥嘅時候都可以避免爆頭見紅，剃渡、斷手、斷腳、爆春袋唔係更好咩？更long-lasting 文宣都容易d

大家都係手足 唔需要勞氣

ko左
冇畫面
唔洗做外國文宣
唔辛苦就得喇

標題出事，講撚到d人主動獅鳥咁

係呀, send去文宣谷叫大家休息下啦, 辛苦哂你去衝, 加油呀我P牌垃圾邊有資格出聲, 打字都嫌阻住大家既運動, 真係對唔住

啱呀
今日支那人食飯我又食飯

其實私了完冷處理就得
唔洗不停POST上黎同埋不停叫人諗清楚先好私

岩呀, 唔阻住大家, 特別係高貴既勇武手足做野, 我犯賤我錯

你估我無諗過點兜?
你知唔個五毛大軍幾強大 幾咁多人?
而家俾下意見 大家就下係咪都唔得?
俾你咁講一講我真係唔l想做了
大家加油
利申支持前線 但都想俾下建議

但係召喚獅鳥嘅時候都可以避免爆頭見紅，剃渡、斷手、斷腳、爆春袋唔係更好咩？ 阻嚇性更大，文宣都容易啲做 其實只係操作問題啫

同國難一樣
嫌辛苦唔做係可以架
唔出聲冇人會屌你

但係就咪撚出黎呀支呀左以為自己好撚重要咁

唔想佢地孭一啲無謂嘅罵名呢個真
佢地講野真係可以好難聽

但係召喚獅鳥嘅時候都可以避免爆頭見紅，剃渡、斷手、斷腳、爆春袋唔係更好咩？ 阻嚇性更大 文宣都容易做啲

不如以後連登禁止P 牌開post啦, 同埋反對爆頭的一律禁言, 舉手支持

而廢老只係拎住個樽

咁你出去比佢爆頭再幫你報仇囉屌你老母
又黎鍵盤戰士文宣組打得幾撚辛苦
你好似cwb條柒頭咁落場講呀
比人當阻膠濕埋你呀

你唔使阻住大家, 你可以唔做文宣, 做後勤去支持依場運動, 唔需要搞分化。

唔係無私既真係一早唔好加入
恭喜你睇清楚自己

我地兩個收收皮先
更再努力嘅你地加油啦

咁我地同嗰班人有咩分別 <<
乜撚野左膠思維黎 下下都要高尚光環

手足出去比人打到仆街就係因為唔夠惡
如果班死廢老支那豬知道出去搞事踩場會有後果
自然冇人敢出
就係因為人有計算心理 先會有法律既訂立

國際幫助唔係靠做文藝SHOW 係UTUBE FB 賣慘賣膠換番黎OK?
靠國際係同外面話事個堆陳述利害令佢考慮幫香港

香港之所以唔係新彊有人幫 係因為國際有經濟利益係香港
唔係香港人夠慘夠文藝 UTUBE夠多人LIKE 明唔明呀
左膠思維真係累死成個香港 勇武又冇 行動又不切實際ON99
有人出手仲要阻番轉頭

拎鍵盤出去坦未?

就係想件事更好先出嚟俾下意見
不過而家咁睇就算了

我分化? 一句P 牌垃圾, 一句文宣冇能力, 邊個分化?

玻璃樽都叫小事
個個學過bjj識disarm？
唔好話玻璃樽啦
有意圖赤手空拳傷害手足嘅都應該先發制人

咁樣打落力 ，加上對家混入去，對準要害打埋一份，
打死人，恭喜大家，成個運動完左，可以返屋企

其實可以有落場同時有做文宣
唔係 mutually exclusive 的

同埋我一個P字都冇打過
想老屈？

自律咪得囉
摟唔摟屌自己有腦諗架

好地地唔會有人屌你個p牌
大部份人一覺得有問題
望望見到個p多數直接叫唔好推

同感呀 成日無人講返前文後理

認同獅鳥可以用唔同方法，但我想問下你如果d youtube左膠鬼佬話打肚踢春袋拗關節都唔岩既話，咁你係咪就唔支持獅鳥？次次都係對家郁手我地還拖，咁仲唔夠理由？

我自己就放棄左高尚光環好耐
只係唔知條國際線點樣做好啲先上嚟

下 我見到條廢老非禮人啵

走喇
唔係好重要架咋
尤其冇覺悟既真係唔做好過做

唔知幾時會俾你反咬一口

今晚有人就開Post 叫人送頭俾黑警去做被捕師, 之後又有人出嚟屌獅鳥。 大家都明你哋做緊咩。

巴打講出重點
做show有用
但唔會係外國幫唔幫你既主要原因
無價值理得你變新疆

呢啲支持呀
唔流血好睇好多
文宣都易兜好多

罵名? 手足比人斬比人打 比POPO拉番去性侵虐待
你仲怕罵名?
如果D藍屍廢老大陸仔知道出去搞事踩場會比人打到仆街
自然唔會敢黎 手足先有真正既安全
打架既野打起上黎邊有得控制 又唔係武術大師
見紅就見紅 我再講多次 國際壓力係因為國際有利益係香港
唔係UTUBE堆片夠多人LIKE換番黎
要國際幫助唔係做文藝SHOW比外國人睇你有幾左膠
係要靠同外面話事個堆陳述利害令佢地有動機幫
現實就係冇利益你比人打到仆街都冇人幫你
而家好彩香港有利益 中共乜撚野傷天害理既事做齊都有人幫啦
濕鳩幾個藍屍廢老支那仔算得係咩

無諗話自己重要 bye

打肚踢春袋拗關節邊個知? 你唔打到內出血出medical report跟本冇人知, 佢唔截肢唔死跟本唔會比五毛帶風向

同埋又係一堆叫文宣出去坦既人, 不如你打LOL dota 叫support出去坦啦, 反正support冇tank咁高貴

你宜家屌前線仲落力過屌對家

唔見血你估容易呀？
自己撼親都可以流血

連登膠味有時仲重撚過蘋果fb comments

民意反彈黨
國際民意反彈黨
冚家剷嗌散嗌唔好嗌左3個幾月
咁撚偉大你地咪好似九龍灣件打不還手咁出去頂囉
拎撚住個樽擺晒post都叫人唔好打
斬撚左人比人圍你都叫人唔好打架啦屌你老母
成日手足手足
咪撚認親認戚呀
你有撚當出面班人係手足咩

話新屋嶺冇證據嗰啲唔該去死明明，已經有手足出左黎話班老鼠有做過

大家一定要保持初心，我哋係保護自己保護朋友保護家人自衛而唔係貿然襲擊，記得真係唔好打面等大家睇清楚佢個樣，而且事後一定要有片配合文宣講解點樣佢俾人打。

無屌過鶳
而係鶳可以有好多種
可以係打肚 剃頭 關節
爆缸唔係唯一選擇

bye
希望你學識點同人合作做野之餘唔洗人entertain你

我覺得唔係拎光環，係實際問題
事實上我地係好須要外國輿論支持，你諗下如果國際都唔支持我地，到時popo真係開槍佢地都唔會出聲，咁我地實冇得玩

你試下先打死一個廢老睇下會點

打到廢老內出血咪幾好
又嚴重有好睇

又話兄弟爬山,不分化,不割蓆?

唉你喜

而家條線主要都係美國同英國
美國係佢肯幫但唔知點幫 英國係你要迫佢幫
最重要既係150 房屋 醫療 完全冇人提過做主題
完全唔知想點

咪講返事實囉，班撚樣郁手先比有人自衛還手。如果自衛都唔夠理由既話我都冇乜野好講喇。打頭見血就唔係自衛？咁人地自衛殺人嗰d係咪全部要拉晒去打靶？

唔係好唔好睇
而家講緊如果鬼佬唔支持還拖
係唔係唔還拖？

邊句分化邊句割蓆
真係想俾個意見咋
而家係我俾人屌緊叫我唔好做文宣呀

咁民間記者會個割蓆宣言呢? 係咪佢地又係P牌, 五毛, 左膠?

現實問題就係要避開十一劇本, 我講出黎都只係提下可考慮有多d variation去獅鳥

唔係下下都用呢句, P牌, 對唔對得住手足 去做擋箭牌令自己唔思考唔反省

你太辛苦咪休息吓囉

易兜緊要
理得你電光火石發生咩事

想手足安全冇人搞
只可以用實際行動話比D廢老支那豬知
你收一千蚊出黎搞事 換黎既係比人打到仆街斷手斷腳
班友計完數知道搏唔過就會少人出

乜撚野講道理訴之以理你以為班野會聽

我有講呀
只係文字嘅說服力去到邊 我諗大家都知
攞樽扑人嗰條廢老嘅片有力好多
盡左力就算啦
唔緊要啦 多謝理性討論
開心唔洗俾人屌

梗係唔係

打起上黎冇人控制到 唔好強求

斷手斷腳就見唔到, 只係見到成頭都係茄汁, 而茄汁明顯係最重要既

下次外國人話完全唔想見到示威者還手, 咁點呀?

如果你有打過架
你就會明白你唔會有咁多時間俾你去諗點攻擊

要手足安全
只有用行動話比班廢老藍屍支那仔知
搞鳩手足係會有後果比人打到仆街
佢地計完數會怕先有阻嚇作用

咁可以潛入藍絲group 寫到有咁恐怖得咁恐怖
嚇撚死班廢老
下次力都慳番

講就凶狠
你知唔知實際執行幾難呀？
佢撼親皮外傷出血又唔好睇呀？

最緊要係阻嚇性
目的就係要打到班藍屍支那淆底
最好張相夠驚嚇 嚇到連睇相班藍屍支那同志都唔敢出最好

但講到底 唔係專業人士打架既野冇得控制
打到斷手斷腳仆街固然理想 水準唔夠就量力而為
人地傷你唔傷就得

下，咁對家第日整條片話我地踢春袋搞到人地不孕跟住有2萬like點算？又冇得駁架喇喎。同你講緊用自衛黎做文宣你又唔buy。同埋我幾時叫文宣出去坦？

無話過易 我嘅都只係建議下啫

我已經同好多左膠外國人解釋幫bully就係企係佢地果邊, 我只係比下意見可以做好d, 令五毛少d noise o者

另一個post都講獅鳥要包好d啦, 你打到成頭血, 影張相影到你你唔洗走得甩, 相反見到廢老訓地冇血你都仲可以拗呀, 少d外國noise同保護手足我有咩做錯到?

有得諗
但係臥底易唔易做先
手足自己既TG就成班支那藍屍入去搞事
佢地自己既TG可能會掃鬼掃得好嚴

你做唔到文宣就唔好迫自己。可以有好多方法幫香港, 例如搭少啲港鐵, 去少啲SHK啲商場, 罷食美心旗下食店。 依啲咪唔使同外國人解釋囉。

TG少難 不如試下FB先?

你試吓叫佢哋唔好仆街得咁密

叫D做開文宣既手足出去打就唔多合理
打唔打得贏都成問題
咁當然身體質素心理質素夠既有時候都要出手保護其他手足

因為佢地d group通常admin話晒事

拿 咁就正路啦 手足濕完人 和理非上網做逆五毛幫手足洗就GOOD
勇武和理咁樣合作冇得輸

得啦, 你都係想叫我收皮者, 唔洗講3次既

唔做文宣都仲可以做好多嘢去幫依場運動。

你咁解釋咪問題囉，係要用警察幫唔到我地，只能夠自衛黎做獅鳥既理由啊 你成個post都講到我地主動打人咁想點

你數到幾多單私了?
唔撚好講死
當中幾多個打完係起唔到身?
荃灣斬人果到比人圍果個都行得走得呀
死
死你老母
示威者就比人打死

其實我自己己唔怕罵名， 我知道唔係講一句核彈都唔割， 就好撚偉大， 就算點我都唔會夠前線手犧牲得多， 所以我希望可以攞返佢哋應有的榮耀

國際戰線民意重唔重要冇人知， 可能學你話齋真係因為香港有籌碼， 咁但係如果我哋可以有籌碼加民意， 勝算會唔會可以再大啲？

當然見紅就見紅班人唔抵可憐， 去到咩程度各自有各自嘅標準， 唔需要統一，只係操作上 斷手斷腳容易做文宣， 方便嘅就做， 唔方便嘅就打佢老母

印尼有冇國際文宣組？使唔使同外國人解釋點解要燒樓死廿幾人？

同埋夠勇既和理可以係手足做野個時幫手BLOCK
唔好成日兜口兜面比人拍到過程
咁濕完咪比大家影下D藍屍支那豬有幾慘囉

印尼警察先打死學生, 黑警就知道殺人後果所以唔比位我地入, 如果黑警明顯殺人, 就唔會有呢個post

現場情況咁突發
不如你話畀手足知點控制到唔流血？
你估個個手足都習過武？
冇習過武去還拖見血有幾出奇？
係唔係未習過武就唔還得拖？
你而家為咗一樣控制唔到嘅事而屌手足
你乜嘢居心？

認同

做開開遮撚

姐係咁 上面樓主都有話過佢有做
而家最好既和理非同勇武合作方式就係
勇武濕人 和理上網幫手做逆五毛洗
濕人係為左令手足出去既安全
和理覺得驚觀感唔好
咪上網做五毛"後期處理"番CM

幾時有屌過
而家只係俾個建議

雙方武力只會不斷提升, 你宜家都話好難向外國交代, 之後點?

想問下斷手斷腳既話文宣應該點做？

我冇屌過勇武, 我只係屌班見我P牌就叫我收皮既, 唔知有冇出過力既"手足", 而家爆頭明顯係照住個頭狂打既, 你分散落其他地方一定唔會咁多血, 唔好拗啦

現場情況咁突發
不如你話畀手足知點控制到唔流血？
你估個個手足都習過武？
冇習過武去還拖見血有幾出奇？
係唔係未習過武就唔還得拖？

骨折睇相睇唔出

打架唔係專業人士好難控制
量力而為 自己唔好傷就得
多濕一野都有賺

嗰個係人
唔係一件object
會郁㗎

俾個建議
下次咪試下
試唔到咪算
幾時話過一定要跟

Tony Guu條撚樣條片上左新聞所以好多外國人睇, 香港d留言都係用中文屌條友, d五毛就扮和理非講支持, 持平乜乜乜, 佢條片係真既, 唔係d咩維穩page, 加上條友英文旁白, 真係好麻煩

佢地追住手足打
手足自衛還擊
佢身體唔好斷左骨大家都唔想

你肯定唔會有手足再斷哂腳跟
終生殘廢？

我唔撚會睇人p唔p牌多舊餘
你覺得爆頭唔好就宣傳打其他地方
唔好講左去咩私了唔好咁密

前線決定 不分化 不割蓆 不篤灰 香港人加油

我都話可以獅鳥, 打斷手腳又好, 打春袋又好, 佢地唔可能即場扮可憐, 最多入院搞一輪, 到時再有十個新獅鳥case 都冇人理啦

根本佢地個閪腦就將白痴廢老自動同所有斬人藍絲畫上等號，人地質疑佢私了，佢就拉翻之前示威者俾藍絲打嘅事件出黎講。
連最基本case by case去衡量嘅能力都冇，你講再多都曬氣

同感

咁到時對家整晒片有晒x光相咁點？踢春袋整份終生不孕既醫療報告咁點？

其實係標題起得唔太好

最好用英文解釋
共產黨請左好多打手去打外面做宣傳既後生仔
已經傷左好多人 迫不得已先自己建立自衛隊
手足只係保護自己 一定要講到係佢地搞事先

理得你姐
最緊要畫面好睇
文宣做得舒服
唔係就一拍兩散唔撈

Blocked

由始至終我都係講緊外國文宣, 唔係要說服我, 有片集合咁多傷/死者上youtube先得架, 我無能唔識剪片

spin fake news

咁你講出嚟做乜
都控制唔到

試下無壞

唔好齋講, 你出去示範吓, 改變獅鳥潮流囉。

做唔到咪唔做
做到咪更好

到時都過左2019啦, 多左五十個手足/ 藍絲case啦, 同埋都可以屈佢係假

問題係live比人影到, 點都駁唔到

我認同呀。。。 樓主唔係就係想建議避免見紅方便處理咩？

我哋係冇分岐㗎喎。。。

btw不推文 而家需要其他行動post多啲

想知你之前係點做獅鳥既文宣

又係叫文宣出去坦既觀點, 悶啦, 唔岩聽你block左我啦, 無謂浪費大家時間

試下一齊做咪知

條友會郁㗎
你知唔知針對一個會郁嘅人嘅指定位置有幾難呀

見你講到文宣好似唔洗理咁

你認為可行嘅咪示範吓囉, 唔係想挑釁你, 太監講房事, 無意思姐。大定都係討論吓姐。

佢自己撼到得唔得呀

幾個手足一齊去圍呀大佬, 仲有你唔瞄頭打但下下都打到個頭, 郁得咁犀利, 唔好為拗而拗啦, 出去推重要post咪浪費大家時間

你講出黎有冇笑出聲?

只要冇人影到，唔明顯，咩都得

你都可以屈份報告係假㗎啦
你又有冇笑出聲呀

你兩條友做文宣咁鍾意用fake news呢招啊 明明自衛就係最正當最令人理解既理由，民間記者會都講過，你地就係唔buy

睇下蘋果大大張相, 仲影到好似冇左隻手咁, 你估大部份人會睇哂內文, 知道佢搞女手捉先, 定見到好似手足斬左佢手咁?

self defense係要對等武力, 唔係人地一個玻璃樽, 我地就十個人打爆頭

10/1 之前建議手足唔好獅鳥咁密, 大家都明嘅

我一google可以搵到大量大陸假文件既新聞, 你搵下自己hum爆頭, 爆到咁樣既新聞黎睇下

係呀, 跟足大公個劇本啦, 等睇你做文宣澄清

你可以拎大公張嘢去做定文宣啦, 唔使等。再加埋之前啲UC黑警, 夠做False Flag啦。

我冇講到文宣唔洗理咁喎，我一路都講緊獅鳥既文宣方向應該要係我地打人係自衛，係你兩條友其實根本就唔支持獅鳥自衛。自衛打到人不孕就好睇，自衛打到人個頭流少少血就唔好睇，咩道理黎？

同d狗同d藍屍講，冇佢地召喚唔到神獸

扑爆個玻璃樽插頸死得人添喎而且我地普通市民正常都冇學過自衛術，要多d人黎一齊制服都好正常姐。你唔咁樣同阿外國網友講？

打架既野 唔係專業點控制到
同埋我唔認同一定要等人打左你先可以還擊

你答我你呢張睇到d咩, 我只係見到一個red object好似冇左隻手咁樣, 唔睇落去都唔知係佢搞女手足先, 但你估大部份人會睇圖先定睇內文先?

連蘋果都咁, 你仲打到變red object? 打到不孕係你assume, 冇叫你拳拳打落去, 分散咁打得唔得? 咁不如話你爆頭最後真係爆頭死埋? 為拗而拗就上一頁唔好浪費時間

係 應該企定定任打 再等狗黎捉我地

討論係咁架啦, 唔通要落場圍住廢老開會打邊度咩
開post討論又要出去坦, 又要出去示範, 又要專業打過控制到先得?

係 一出手又輸民意 民意又逆轉了
比人打死外國先會幫我地

真理

死左膠

反正我只有一個請求
手足冇事就得
鐘意打到爆肛又得
鐘意打到斷手斷腳又得
得左

自從71爆入立會都無人割之後
呢場運動已經再無底線

民意唔會逆轉, 支持炸彈炸死popo, 搶槍先殺popo

爆大亞灣都唔割

已經死晒 唔洗割

唔好咁滑坡
藍屍廢老之前斬到兄弟斷手斷腳
成撚日踩場搞事
濕佢獲金好應份
如果POPO真係殺左兄弟強姦手足
再落去你個D都唔遲

收皮啦 p牌狗

不自由母寧死 爆獲甘既

71衝立會成班撚樣出黎話「民意XXX」
結果第二日民意根本冇影響

次次行動一升級就一班on9仔自閹先

標題又冇寫斷手，跟住你又腦補到d人睇圖睇到好似斷手都唔會睇埋內文，唔知邊個為拗而拗喇

同埋係你話打到骨折同踢春袋ok架喎，春袋咁脆弱比人踢爆有幾難？

以前或者真係有影響
而家生死存亡
除左班藍屍廢老支那豬
大家都知輸左就陷家產
今次真係可以放開D
事實有好多人 唔係唔割 係冇得割
打人廢青同共產極權 冇可比性

再好就一排排市民行上前被警察扑到爆晒頭, 前排訓低就後排補上。 咁樣就無外國人反對啦, 文宣又好做, 又能突顯黑警嘅殘暴不仁, 同時又能夠帶出雞蛋無懼高牆嘅決心。咁就fit 晒啦。

其實所謂文宣
就係講點樣宣傳意識形態 廣告 漂白 共產黨個D仲會癲倒黑白
如果易做 一睇就知拉到民意 本身都唔洗文宣
例子
愈既垃圾產品就先愈要賣廣告 本身產品好 點會走去賣廣告

就算有日手足真係做錯事(唔係指打人)
幫手漂白 係文宣既責任
唔可以再比左膠道德框框困住自己

叫咗樓主做唔到文宣就唔好勉強

慢慢黎 唔好勸退

可以幫手漂白已經好好 唔一定要迫自己做五毛

晒撚氣, 每晚都有人係連登帶風向。 琴晚就叫人送頭做被捕師同叫人反省獅鳥。

你都戇鳩冷氣軍師
其實你有無出過黎一次？
如果無你就留係屋企飲母子奶啦
我地感受你明條春屌你老母

好撚多p牌帶風向

望下樓主條弱智up乜先啦

最緊要手足冇事冇比POPO捉就得
其他野可慢慢改善討論

乜撚嘢叫支持但又唔好咁密

知唔撚知點解要獅鳥啊？

唔好咁多爹好d
因為真係好撚煩
表揚下再建議返會唔會好少少
定你真係咁想見手足頭破血流多過對面流蚊飯

你左膠嚟？
有得分密唔密咩？！
人地打我地咪以武制暴囉！
你冇去現場？！
佢地唔打，唔搞我地，我地邊有理佢？

搞咁耐 又返返去追求d垃圾光環嘅進度
手足安危可以擺後d

唔好令自己成為自己憎恨嘅人啊

拎住個樽都唔打得
要斬人/非禮先好打
希望樓主每次都出黎比人斬
叫埋伯母出去比人非禮

相信你讀HD畢業既臭雞咩

71衝立會個日你未撚柒夠呀

又企係到俾支那人打?
不推文回覆

又係啲中計撚 畫面唔好睇撚
啲p 牌撚

佩服ching英文好不斷同美國人遊說 但獅鳥點同炸彈比呀？ 香港人肯整炸彈炸死林奠同中聯辦神早贏左 仲會搞到而家出埋新屋嶺
外國人抗爭手段仲癲過香港人好多倍 你估啲議員好似林奠咁蠢？ 講到咁firm就一定會做
唔洗咁擔心所謂暴力行為會影響法案通過

信手足啦
你唔爆人轉左俾人爆呀

密唔密唔係重點 最緊要出師有名

唔該你唔好遊說喇
你知唔知唔私鳥手足就比人打？

2019年仲有光環撚

都係個句，打關節唔好打頭

支持你個post
問題係連登 響呢個層面唔太接受異見
一提呢點就被負皮 或被指分化

用你既logic, 721 831果陣已經去左外國民意頂點

所以點解要停

仲有一樣野就係，有睇聽證會就知美國佬情報能力係好勁

發生乜事佢地好清楚

如果你呢個logic work, 點解新疆搞過恐襲又會美國幫佢地立法

做文宣都唔該你有番d國際視野，唔好ff可以爭取晒所有人支持

打拳頭交都tertorist

又要做又要拎光環
不如乖乖俾人做大愛撚算啦

邊個無出手比人打？ 另外你係現場嗎？

twitter youtube 超多英文五毛
請留意返

咪當美國87 ok?

次次舉高手 比人打 call狗 佢地班光環撚就最開心

有心了,

仇恨係會沖暈頭腦,

但係咁冷靜,睇得咁開既話我地就唔會行到呢步

屌，係咪做d 會輸既嘢都要不割蓆呀？

你覺得美國情報局乜9都唔知？
我地未firm 831消息
佩洛西已經出左黎講有人命傷亡

p牌狗block得

十一殺警咩？
正喎，我驚我睇到射精

注意返 係以暴制暴

大愛撚某程度仲衰撚過藍屍

勇武，獅鳥手足，我支持你地

5個鐘頭前咋
光環撚係咪仲要繼續拎光環？

01既野唔好信哂

而家唔係行街買野話少就少

邊條撚樣出呢張文宣
洗唔洗等自己人俾藍絲打死先開始還拖啊？
對家打完人有防暴送佢地安全離開㗎，你有冇啊？

只要緊記大家出手係為咗彰顯正義，就自然有合適嘅武力
除咗唔好傷及無辜(FA/記者/路人)，一切前線決定啊！

原本諗住講句粗口算
都係完全封鎖你呢D仆街先岩

起錯標題/講錯重點

唔知係咪我多心 但真係幾多呢D post
標題內容都好似想割
之後要其他人藍色窗簾下
樓主會彈出嚟話 我咪就係想咁講囉
有時會諗到底弱智定係汪汪帶風

On9

請慬記 以武制暴
我們不是黑警不是黑社會呀！

仲報警拉自己 光環撚唔好為區議會鋪路啦

思鳥密唔密唔係問題, 問題只在什麼時候執行,

人家立行架生 / 出手, 就一定要思鳥.

我都在等待 思鳥 2.0 & 思鳥 3.0 正式上市

人地主動襲擊在先

唔好諗/估咁多
總之係佢地唔出手搞我地
我地唔會無端端出神獸

btw, 可以用噴膠噴頭頂
塑造地中海髮型

你不如叫黑警 黑社會唔好咁密啦

On9 琴晚炮台山又有暴力事件有人比人打到爆頭

又光環

又話會變輸

印尼義士如果會主動打7印尼藍屍 你作為外國人係咪又各屌 佢同印尼政府50大板

印尼人主動打藍屍既野上左Twitter 你係咪又用Twitter ac 屌7佢地抵死啦 準備比印尼政府清算啦 咁阿

一路以黎都想割架啦班仆街
學黃埔條撚人話齋
最後勝利係屬於和理非架嘛

比班仆街屌左咁多年
勇武仲出黎幫你衝班冚家剷執到啦
有班係網上同水軍鬥打飛機整下Fake news叫做文宣
難打？難打佢老母個閪呀
死攬受害道德高地梗係難打架
唔撚宣郁手正當性？

撕子狗想掉手足落橋呀, 你老母。外國人實大讚啦, 俾人差啲掉落橋都無還手呀!

俾埋料你做文宣

你講咩呀, 對家一開波就掉人落橋呀

低鳩能 又話支持獅鳥，人地同你講係對家郁手先又話冇片證明，屌你老母有cam影住仲獅乜撚野鳥啊？冇cam影住獅鳥又同獅鳥出現頻率有咩關係啊？屌你老母都九唔撚搭八

回應啦, 人地一開波就掉手足落街呀

親，係政府和黑警養大獅鳥的

有呢啲就梗係師鳥啦
我上面一路都話一郁手就歡迎私了
有埋呢啲片就更佳

係新聞就唔好Post土共01
今時今日仲睇土共01仲要係呢啲飛機文不如直接落大灣區過下半世

我地依邊就叫人撕紙唔好獅了。對家就直接掉手足落街。

去到今日都用盡藉口話人地可以升級自己未升級得
你真係左膠上腦

好做文宣啦, 依種情況係咪又唔可以打頭見紅呀?

拉

915之後好多呢D post
無啦啦成咋畫面撚出哂嚟
偽支持 真割蓆
都3個月啦仲同人講光環 ON99

從來未見過呢班人讚手足神獸行動好
仲要有班撚人
只會不停咁屌咁樣唔得 個樣唔可以 唔好乜乜乜
「畫面唔好睇」
當正係自己打緊機咁 刷幾粒掣就做到哂D野

有片做咩都得
同之前攞樽扑人嗰個一樣

完全唔打佢既喂....

無片係咪咩都唔做得?

支持就支持
關密唔密咩事
弱智架你
十年獅鳥一次好冇呀

一路無話過唔得 不過可以試下玩下內出血
試唔到就算
內出血多數仲傷 因為傷左都唔知

支持剃頭

咁對面打人你落去擋咪得囉

打咩？藥劑師話鶳唔可以咁密呀！比人掉咗落橋啦咁文宣就好好做呀！發過夢未食過TG未洗過面滅過煙果啲一定會咁講嫁。

手足俾人差啲掉落橋, 樓主都係會叫人獅鳥唔好太過份, 唔係嘅話好難做文宣

同意。動武目的只係保護自己。

第一下比人拋落街個陣
拍片條友淨係行埋去叫佢唔好亂黎
我心諗.....屌你個FRD差D就跌左落街你先黎出聲

起錯標題啫

你同意啲咩呀,對方一嚟就掉你落街呀。

佢起錯標題但係內文都咁講呢

仲睇01？
紅底到咁你都信呀？

不如信你老母冇做過企街啦

快手叫埋樓主一齊做國際文宣啦, 你老母。

佢地睇示威者比人打有撚憤怒咩
林奠覺得入閘機緊要過人命
班仆街咪又係覺得好睇緊要過人命
兩班人都一撚樣
講左左幾個月咪撚再屌前線
成班仆街批鬥啲無謂人鳩捉鬼造謠當做左野
未上國際之前就話民意反彈
舉美國旗又屌人舉旗
舉撚到美國開晒口又美國民意國際民意
企開啲呀屌你老母
嗌返你地班最終勝利和理非做手足啦

左膠？明顯係對家啦！
以前任打爽到爆，依家獅鳥成本大咗咁多，梗係叫人做返任人打嘅角色

內文都咁講叫起錯標題

係都遮好Ｄ，同不流出片

算啦 唔好哂口水啦
記得不推文回覆
對佢地嚟講
因為要光環 要佢地腦海中嘅「國際」支持
所以藍屍流血係緊要過手足流血被姦被殺被打

死五毛藍屍，單機啦

On撚9？ 又係你呢啲死左膠，你知唔知你班左膠害左幾多手足？你做肉盾企前面擋住唔俾藍絲打手足先再開po啦屌你老母

話撚左呢班冷氣軍師 剩係識自閹
做乜撚樣行動都會諗藉口BAN
到最後柒左又會不斷搵野兜黎死撐

警察聲稱都係做自己嘢呀，你唔去呵下佢？

p牌狗死撚開啦

個p牌ＡＣ 全個po得呢個回覆
想話唔係bot 帶風向都唔得啦

拍多d 藍屍挑機片放上去fb twitter
好似咁

多d 宣傳俾外國人睇下我地點比人搞
當然唔好傷無辜啦

做完唔好講出嚟,thx

你上面同呢段野都基本上係我嘅心聲
不過都提提你
下次覆呢Ｄ弱智自閹文記得不推文回覆
咪比呢Ｄ弱智思想弱智風氣盛行到

你地真係信佢係自己友？

其實係現場經常有人挑釁人在先
黑警拉人都唔一定只拉郁手手足

而家件事唔係私了，係公了，俾記者影撚住先黎爆頭，爆完頭仲要沾沾自喜四圍講post 哂上Facebook ，咁點同你兜呀？

麻煩搞清楚邏輯，而家成個post 都唔係講緊唔可以私了，而係當私了變做公了嘅時候，可唔可以用d 高攻但無咁顯眼嘅方式，聰明d 咁做，做完就算。仲有，唔好覺得中間派同淺黃永遠支持你，五年前所有人犯嘅所有錯，包括左膠，勇武，今次我地都冇本錢再犯，唔可以唔團結，唔理性討論，互相配合。

武力抗暴都要恪守道德原則，或者準確d 咁講，係公開嘅情況底下約束自己，先至可以話自己係正義，唔係暴徒。

三毛狗扮文宣手足咋
你睇佢上幾版已經spin 到獅鳥手足搞恐怖襲擊咁

同路人 唔想屌你 但係 已經打緊仗 換下個腦啦

被人掟落街畫面實好好睇

使乜理外國點睇
權貴實幫返權貴
之前美國有支持加泰民主獨立嗎？

依種情況應該點缺呀? 人地掉你落街喇。

呢D咪標準囉 約束自己 就掉落街都要忍手 yes

依種情況應該點缺handle呀? 人地掉你落街喇。

剃多幾個頭
最好剃藍絲大媽

又唔見你去同班狗講 「喂，不如唔好打頭呀」

我相信如果係佢本人咁樣被廢老條凶既話
佢反應應該會仲「暴力」過班前線

呀 sorry 唔記得左 冷氣軍師只會匿係屋企睇直播
然後企道德高地屌人

唔好混淆兩件事啦，俾人掉落街緊係打佢老母臭閪。唔好打稻草人。

唔同情況唔同應對ok? 而家都唔係講緊私唔私了，跟本私了就冇問題。但當私了變成公了可唔可以聰明少少，同埋盡量私了完唔好揚出去，解決左就算。

密唔密唔係重點
但唔洗下下開post通哂天

同埋要記住大原則係要對方郁手先
以武制暴，唔代表嘈兩句都開人波

我相信前線係知道自己做緊咩
但d人係唔撚係都post上網
然後有班on9無啦啦話支持有理冇理打左先
屌你老母你唔出聲冇人當你係啞架

咪撚推

其實你閲讀理解係咪0分，定係你有心混淆自衛還手同埋主動打人。

我宜家同你講公了都無問題呀, 對家一嚟就想殺人呀

希望呀冷氣軍師你落場實際示範下

人地都無話唔還拖
係叫人唔好撕紙口角就打 叫人唔好打頭姐
成班衝動撚連基本文字閱讀都冷靜唔到

你叫人唔好撕紙人地掉你落街呀

對家唔好出嚟咁密咪唔會咁密囉

推
唔好變到亂打人

尋日個呀叔想殺人？ 又混淆視聽。 殺人還殺人，口角還口角，打人還打人，人地嘈兩句你又拎刀劈尻人咩？除非你係狗姐。

又一個閱讀理解有問題

好想知呢位冷氣軍師如果易地而處你仲會唔會咁冷靜

密唔密有得控制

想問你究竟有冇睇樓主同我講咩？
得幾行字都可以miss哂重點

想掟人落街都唔係殺人

做法不完美 要檢討
不亂自衛 但必還拖
不分化

樓主交俾現場決定吧

明白要做抗爭需要外國支持
盡可能都唔做啲令佢哋反感嘅野
但係手足性命安全要緊
相信前線

你條hd畢業既死臭閪 夠話71衝立法會冇民意啦
而家民意點呀？

喂我屌你老母
你究竟有冇睇人講乜撚？
佢同你講啊，淨係口角撕紙就屌走佢
真係郁手先自衛

你個柒頭皮淨係post條片黎應
係啊睇撚左喇，咁跟住呢？
咁同佢講既野有咩衝突啊？

樓主屈到前線手足搞恐怖襲擊喎
你既重點都係呢樣？

推
有cam唔好打
唔好打頭見哂血
無出手傷害人 只係立場唔同/撕紙唔好打

個手足被廢中掟落街咪方便你地冷氣軍師做文宣囉

原po講得無錯
咪鳩打啦大佬ar
如果對方又肥又大隻，甘麻煩打到佢半死為止
如果藍尸廢老鳩叫真係咪撚理佢，影相就丟爛佢手機算
勿欺善怕惡

佢嚟撕紙就直接開佢波, 講完。

邊句？
十一劇本已寫好個句？你覺得佢係講手足寫？

我得三行字，都係叫人要有原則獅鳥，獅鳥要揀部位
咁都可以比你講到我係屈手足
屌有哂文字紀錄都可以比你咁講 仲恐怖過四點記者會

你睇下樓主講咩囉
中間無限滑玻屈前線 又咩放炸彈 又terrorist 又剩

叫佢唔好撕紙，佢反應"郁手"掉你落街咪私了囉
但係佢係無反應唔理你嘅，咪等佢撕完一再貼十囉
宜家問題唔係私唔私了，係私了嘅理由
唔係話行過路過嘅廢老藍絲撕紙狗，都去到要濕鳩佢一獲

光環撚可以睇住手足俾人打然後叫唔好私了

痴線，只係證明左我地經常被襲擊，你收檔啦

班柒頭唔打人咪唔會有囉

唔係不嬲講緊對家郁手打人就打佢老母臭西
幾時有話任打唔嬲??

學術題 :
點解香港人咁鐘意對做盡邪惡既權貴、享有特權待遇既藍絲咁寬容，
但係對弱者對自已同路人咁苛刻?

3個月黎左膠成日怪責前線最鐘意做軍師指手劃腳，
但係永遠唔會將d精力時間去譴責藍絲叫佢地收手，睇住前線比人打無人理，藍絲刷損小小班左膠就衝晒出黎鬼晒咁嘈

點解成個po好似無人聽得明樓主講乜

唔好主動出手打藍絲
除非對方出手傷害手足作出攻擊性行為
先需要召喚獅鳥
召喚時都唔好打頭打到流哂血
並且要係無cam影住既情況下召喚
區區一個廢老係到撕紙/發表言論
係唔需要出手 唔需要理佢
香港係有言論自由 可以容納不同意見

不主動
不打頭
不鳩打

係自衛！

唔關主題事
想問下樓主twitter邊到有比較多唔係好清楚成件事既外國人 我都想幫手同佢地解釋一下

其實個問題係...其實都無亂打過人
點解次次星期六日都會有呢D post出現
暗示明示前線手足傻撚咗
講到手足殺紅了眼咁 明明先幾得單神獸行動

不過老實 就算主動出擊都唔會有太大反感
先唔講人多會亂呢點
如果主動出擊都接受唔到 咁之前講咁多麻包袋係做乜鳩

同你地班人溝通真係好辛苦
係你地眼中
最好個個人都正面支持暴力 最好個個人打開口牌港獨
成班衝動撚都唔撚識睇大局

又講呢幾句rubbish

你講既野同張文宣有乜野衝突，我唔明，宜家有話打死先出手？

呢句係你講架咋
不嬲都講緊以武制暴
撕一貼十

樓主左膠

咁梗係啦
出去發夢邊及冷氣軍師睇得通透

你不如試叫下黑警濫權濫捕唔好咁密，佢地損害緊香港形象

上面班冷氣軍師話你睇唔透大局呀

你都憨鳩, 每次都係等人出手先?佢嚟已經係想搞事, 之前條肥鳩打人十三拳, 之後就雙刀隊爆女記者個肺, 今次就差啲掉人落街。 佢哋出現親就開佢波係預防佢傷害手足。

不如你諗下點解有件p牌仔凌晨4點半出po啦

8月尾話幫popo囝女開學
結果成個星期既凌晨都係一堆p牌仔開po叫大家咪搞popo細路

元朗獅鳥完兩條廢老
成個星期都係p牌仔凌晨開po
唔洗畫公仔畫出腸呀？

密唔密決定權在對家

主動出手我地唔反感
唔代表一部份淺黃中立外國人唔會
麻包袋對象係畜牲，畜牲團係命運共同體，大大個理由係報仇雪恨
而班廢老藍絲點講都叫掛住市民呢個牌頭，要召喚神獸點都要係自衛還擊呢個條件

樓主講緊既野唔覺有錯啵
佢唔係叫大家唔好獅鳥
而係更小心地召喚神獸
咁樣帶左咩風向先
樓主無割啵
咪當聽下重新提醒下自己小心召喚

pull

攞樽都唔撚私了？要攞火箭炮啊7頭？

密唔密係睇對方出動得密唔密

佢中間已經滑玻到前線放炸彈
咁樣都唔叫割

由佢啦 唔想再推呢個post
呢D post去到後面會好亂
我都覺得自己個頭腦有D亂

還手會冇民意架

你想拎光環輸
定不惜一切去贏

你係咪外國人？點解你可以成日代表外國人講野？人地外國人覺得藍絲嚟踩場唔還拖好on9喎
連登尋日有人出po貼左位澳洲鬼佬喺澳洲開左個街站支持香港人，然後有支那仔踩場搞事，佢即刻打9件支那仔，你點睇？斷估件支那仔都唔敢打人先啦，人地鬼佬咁大仔

民意光環左膠撚知道香港民意企硬，再用唔到香港啲民意嚟左右人，就轉戰外國民意，真係煩到乜咁

你咁驚班藍絲被打，與其叫人做，不如你自己做啦，你下次一見到有藍絲嚟踩場，不論係動口定動口既藍絲，你就即刻抱走佢避免衝突啦，你做到成效出嚟實有好多人跟你隊，咁以後就唔洗出召喚術啦

On9
見一個就打一個 唔死算佢好彩

根豬都幾on9
可唔可以叫d 狗 路好出咁密？

你信條p牌狗係手足？
有咩人會凌晨4點半出黎帶風向
唔洗解釋啦

獅了 不用一開始就暴力狂打
可以先剃頭 已示警告

遊說咗邊啲外國人？ share嚟睇下?

同意

對家一開波就掟人落街, 我地就幫佢飛個髮。

阻膠樓豬

我屌你老母呀

補充 郁手郁腳唔係手指指
意思係襲擊，對方襲擊你而自衛

＂再加上十一殺警劇本已經寫好, 場戲上演我地都真係唔知點澄清＂

樓主，你就係鄭治祖？

評估唔到佢係毛定左膠
但啲歪理點都要駁，唔可以俾佢帶到風向

看直播做文宣的人擔憂前線將會走向極端，但明顯地前線未走向極端，接觸到外媒的人已經走火入魔。他們不自覺地認為前線的犧牲是為了獲取外媒的同情，前線的安危比不上外媒的觀感，他們認為沒有外媒這場運動就會完，我想說，沒有以死相搏的前線手足這場運動根本不會開始。

一個p牌同意另一個p牌風向狗

對面黎打鳩你個陣就要獅鳥 對面唔出手咪唔密

自衛又唔可以出手打人...即係點？

睇情況啦ON9
嚟搞事撕紙赤手空拳未到郁手傷人程度，點解要打佢，逼佢走就得
肥鳩打人13拳，佢開始郁手咪打佢囉，嗰陣仲未開召喚技，今時今日嘅話佢入咗廠啦
雙刀嗰個擺明襯少人伏你嘅，你又點樣預防呀
今次掉人嗰個咪要私了佢囉
同埋你唔係真係以為打得佢地多，佢地就會唔出嚟掛
我地班勇武派比班狗咬咁耐都照出，佢地都一樣有勇武派
私了係因為班狗唔咬佢地，我地要佢地付出代價而唔係拍下籮柚就走得
軍隊係街巡邏都要肯定對方有攻擊意圖(有武器/佢郁手先)先打佢啦

我都同意一係毛一係左膠
每次前線升lv 就第一時間出黎講「民意xxx」
而家見香港民意企硬晒帶唔郁就spin 去講外國民意

條臭雞係咁撚樣
得Hd畢業 企化妝枱counter 扮智者

呢3個月你昏迷左？
到下次有手足被打希望你到時咪撚潛
街巡邏都要肯定對方有攻擊意圖(有武器/佢郁手先)先打佢啦

唔好下下都召喚靠神獸解決，唔好主動出手。

屌你老母

美國要支持幾暴力都支持甚至比埋軍火你革命 例如庫爾德人
美國唔支持你好似加泰公投完都唔支持你獨立
連人地點解支持香港都未知 咪就係因為有著數 無利益邊個會幫你?
真係因為可憐你? 全世界得香港人慘咩
咩都驚驚驚 唔好依樣唔好個樣 唔好咁密你都講撚得出口 唔好咁密反政府好唔好?

push

咁我希望下次比人打嗰個係我
不如有乜覺得唔啱講出嚟討論下
而唔係就咁擺底句無意義嘅野係到就算

開post推？

放棄啦，跟本就係雞同鴨講，都唔係講緊同一樣野。你幾辛苦打完一打堆字都俾人斷章取義，攻擊你係左膠所以你割蓆所以你提出嘅全部都係錯。

多謝樓主帶左個新思考方向
但不斷前中後嘅手足都一致左
對方起手先會出私了
唔好以為手足係嬲到見人開聲就打
真係係咁嘅話
唔通見到中港牌係咪都要拉個司機落黎打呀？
唔好扮理性而妖魔化手足
核彈都唔撚割嘅宜家呢個時刻

True